[突發]loser屈機男喺時事台撩人捐錢

喺財經台輸撚咗俾米sir然後走去時事台挑人機

屈機男我服撚咗你

財經台做咗過街老鼠，走去時事台挑人機

補link

年輕嫖客：社會已扭曲, 每人都有個價, 包括我自己

LIHKG @ Android

呢件死賤種之前敗走財經台
宜家走去時事台挑人機
專揀level低過自己嘅人挑
正一狗閪

扮過氣老鼠的老鼠

可能返工悶

同啲五毛一唱一和呀
得啲五毛show 佢

我覺得係佢嚟
啲tone一撚樣

如果係咁都幾可悲

2380要供股

連鍾意指壓同叫條女用大髀磨鳩口味都一樣

Loser果然係Loser

錯post

地鼠樓主又出黎
一陣又會比人打番落地底

Lm